求元朗單野英文版，推上Reddit , Twitter

屌班黑警combo班鄉黑，緊想出名，幫手推上國際